求救 有冇人知玩具車電池漏水點整

之前唔記得拆電 佢漏水之後應該係接觸不良
有冇巴絲識得整 或者可以去邊整

去10蚊店買過部新㗎啦

生咗銹會唔會過唔到電

依部係放骨牌嘅車⋯⋯唔係普通玩具車可以取代

係呀師兄⋯⋯有冇方法可以處理？

好似有洗銹水

同埋要睇吓你嚴唔嚴重，如果腐蝕得太嚴重嘅話嗰個彈弓會成條斷咗，咁就唯有拆開嚟搞，成個零件換

tg: spinviper

試下用砂紙磨

我幫你整，睇情況整到可能要啲零件錢

@leviawant

唔洗啦thx

用螺絲批拆開佢 剪走少少電線 換左成塊電池片 再用焊錫焊塊果兩條電線落電池片

唔好咁戇鳩
電池水好強腐蝕性, 會搞到d 電子零件short circuit
正常要打開曬d野, 用contact cleaner 係咁抹, 睇下有無機會救返

你講乜春呀戇鳩仔
係咪琴日門隙偷睇到我幫襯緊你老母所以嬲到九唔搭八
快D火葬你老母啦, 琴晚射穿左佢個閪同胃, 唔好整啦, 整撚完咪遲早又走

搵啲wd40噴落布到抹下佢，如果唔係壞只係銹就可以救到